[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61032969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61032969/answer/186430185", "content": "\n\u4e94\u5230\u5341\u5e74\u540e\uff0c\u5317\u4eac\u6216\u4e0a\u6d77\u7684\u5c0f\u5b69\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8003\u5927\u5b66\u6bd4\u5916\u5730\u66f4\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60759118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60759118/answer/186842040", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u5927\u591a\u6570\u624b\u673a\u5f00\u673a\u540e\u4e0d\u80fd\u76f4\u63a5\u4f7f\u7528\u6307\u7eb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187217875", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187241988", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186902876", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u653f\u5e9c\u786e\u5b9e\u8003\u8651\u7684\u6bd4\u8f83\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26450263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26450263/answer/187025929", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u7684\u6b7b\u4ea1\u65b9\u5f0f\u6bd4\u8f83\u79bb\u5947\u82e6\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21989867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21989867/answer/186894828", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u8001\u7684\u534e\u590f\u6587\u660e\u5728\u8fd1\u73b0\u4ee3\u4f1a\u843d\u540e\u4e8e\u6b27\u6d32\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61149264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61149264/answer/186945553", "content": "\n\u4f60\u7684\u597d\u670b\u53cb\u6740\u4e86\u4eba\uff0c\u5411\u4f60\u6c42\u6551\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343188/answer/187162374", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u4ee5\u6765\uff0c\u4f60\u6240\u9047\u5230\u7684\u6700\u8270\u96be\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53040304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53040304/answer/186847751", "content": "\n\u4e27\u5c38\u7247\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u673a\u68b0\u5316\u90e8\u961f\u6e05\u527f\u4e27\u5c38\u7684\u573a\u666f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186859132", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360569/answer/187246924", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u8428\u52d2\u66fc\u5e9f\u9edc\u5176\u4f84\u5b50\u2014\u2014\u7eb3\u4f0a\u592b\u7684\u738b\u50a8\u4e4b\u4f4d\uff0c\u4efb\u547d\u81ea\u5df1\u7684\u513f\u5b50\u6210\u4e3a\u65b0\u738b\u50a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187215659", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60624994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60624994/answer/187106147", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5d14\u6c38\u5143\u4e0e\u9976\u6bc5\u5373\u5c06\u57287\u67082\u65e5\u5f00\u5c55\u7684\u8fa9\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186893715", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/187149779", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28626263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28626263/answer/186872277", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7d20\u8d28\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u5374\u662f\u8bfb\u4e66\u5b66\u4e0d\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/187066569", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31740233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31740233/answer/187021527", "content": "\n\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u52aa\u529b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60074107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60074107/answer/186852961", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u8bfb\u5b8c\u57fa\u7840\u5b66\u79d1\u535a\u58eb\u6216\u8005\u535a\u540e\u4e4b\u540e\u5f00\u4e2d\u9910\u9986\u4e8e\u5df1\u662f\u4eba\u751f\u7684\u5931\u8d25\u5417\uff0c\u4e8e\u793e\u4f1a\u662f\u4eba\u624d\u7684\u6d6a\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/186690174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187033363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20482382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20482382/answer/185040439", "content": "\n\u300a\u767d\u9e7f\u539f\u300b\u91cc\u7684\u7530\u5c0f\u5a25\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61100537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61100537/answer/186925791", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u4e0d\u5c0a\u91cd\u6211\u7236\u6bcd\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186863592", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u653f\u5e9c\u786e\u5b9e\u8003\u8651\u7684\u6bd4\u8f83\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61312987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61312987/answer/186901557", "content": "\n\u8d1e\u89c2\u65f6\u4ee3\u5510\u671d\u56fd\u529b\u4e3a\u4f55\u652f\u6491\u80fd\u591f\u53d1\u52a8\u5982\u6b64\u591a\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187296873", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60984485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60984485/answer/186758911", "content": "\n\u5411\u5bcc\u6709\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63d0\u51fa\u5341\u4e07\u5143\u5f69\u793c\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187275039", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187096232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39932462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39932462/answer/187267082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u9700\u8981\u4e86\u89e3\u7f16\u7a0b\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187110847", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61392717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61392717/answer/187288028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e8c\u652f\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35411918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35411918/answer/187170837", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58273689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58273689/answer/186839618", "content": "\n\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u72b6\u51b5\u662f\u8fdb\u6b65\u4e86\u8fd8\u662f\u5012\u9000\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23676891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23676891/answer/187209762", "content": "\n\u77f3\u6cb9\u4f1a\u67af\u7aed\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u5341\u5e74\u524d\u9884\u6d4b\u73b0\u5728\u4f1a\u67af\u7aed\uff0c\u4f46\u662f\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u77f3\u6cb9\u53ef\u91c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30971181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30971181/answer/186895520", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u8f66\u8f7d\u7684\u5408\u6cd5\u9632\u8eab\u6b66\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61215002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61215002/answer/187133968", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90a3\u5ca9\u5f00\u7bb1OPPO R11\u65f6\u5410\u69fd\u53cc\u6444\u540e\u76f4\u64ad\u4e2d\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/186934441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60771453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60771453/answer/184211720", "content": "\n\u4ee5\u524d\u6ca1\u6709\u8ba1\u7b97\u673a\u4ee5\u53ca\u529e\u516c\u8f6f\u4ef6\u7684\u65f6\u4ee3\u600e\u4e48\u5199\u6bd5\u4e1a\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31098494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31098494/answer/187082918", "content": "\n\u5728\u4e00\u4e2a\u4e66\u9999\u4e16\u5bb6\u6210\u957f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32029119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32029119/answer/187104258", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u6216\u6e29\u6696\u6216\u5fc3\u9178\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/186706787", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20345044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20345044/answer/187115866", "content": "\n\u8499\u53e4\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23392648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23392648/answer/187048149", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u6cd5\u5f8b\u8981\u5c0f\u5fc3\u6ce8\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/186553418", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f5c\u54c1\u521d\u6b21\u63a5\u89e6\u89c9\u5f97\u5f88\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u6574\u4e2a\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61372616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61372616/answer/187033631", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u53ec\u5fe0\u6559\u6388\u7684\u5fae\u535a\u79f0\u65e5\u672c\u6d77\u4e0a\u81ea\u536b\u961f\u4e9a\u6d32\u6700\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186891325", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u653f\u5e9c\u786e\u5b9e\u8003\u8651\u7684\u6bd4\u8f83\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59996605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59996605/answer/187072589", "content": "\n\u65e5\u672c\u771f\u7684\u6ca6\u843d\u6210\u4e09\u6d41\u56fd\u5bb6\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41780531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41780531/answer/185671376", "content": "\n\u660e\u672b\u5d07\u796f\u5e74\u95f4\u660e\u5ef7\u7684\u7a0e\u6536\u6f5c\u529b\u7a76\u7adf\u80fd\u5230\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/187001883", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27091476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27091476/answer/186982899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u65f6\u6613\u505a\u9519\u7684\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36560129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36560129/answer/187002194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7ed9\u4eba\u5e26\u6765\u6781\u5927\u5e78\u798f\u611f\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29668842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29668842/answer/134418723", "content": "\n\u87d1\u8782\u7ed9\u4f60\u6700\u9ed1\u6697\u6050\u6016\u7684\u56de\u5fc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60984485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60984485/answer/186995609", "content": "\n\u5411\u5bcc\u6709\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63d0\u51fa\u5341\u4e07\u5143\u5f69\u793c\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/186739883", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186666661", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u653f\u5e9c\u786e\u5b9e\u8003\u8651\u7684\u6bd4\u8f83\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61032969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61032969/answer/185628346", "content": "\n\u4e94\u5230\u5341\u5e74\u540e\uff0c\u5317\u4eac\u6216\u4e0a\u6d77\u7684\u5c0f\u5b69\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8003\u5927\u5b66\u6bd4\u5916\u5730\u66f4\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61292236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61292236/answer/186547748", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u5316\u817e\u603c\u6731\u5578\u864e\uff1a\u4e0d\u770b\u597dofo\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/186432927", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61380698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61380698/answer/187157868", "content": "\n\u7528\u4e00\u4e2a\u8868\u60c5\u5305\u5f62\u5bb9\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26109945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26109945/answer/35068008", "content": "\n\u5411\u5916\u661f\u53d1\u4fe1\u606f\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5047\u88c5\u81ea\u5df1\u6587\u660e\u5df2\u7ecf\u5f88\u9ad8\u7ea7\u7684\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61008914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61008914/answer/186840664", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u90fd\u5f88\u4fdd\u5b88\uff0c\u53ef\u6211\u5df2\u7ecf\u548c\u7537\u670b\u53cb\u53d1\u751f\u6027\u884c\u4e3a\u4e86\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20619895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20619895/answer/75891386", "content": "\n\u7ed9\u5927\u5b66\u751f\u62df\u4e00\u4efd\u901a\u8bc6\u6559\u80b2\u4e66\u5355\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e66\u53ef\u5165\u56f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47340959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47340959/answer/187186106", "content": "\n\u533b\u751f\u88ab\u6253\u53ef\u4ee5\u8fd8\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/184331346", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/186756301", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60916632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60916632/answer/185893748", "content": "\n\u600e\u6837\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187053438", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34905639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34905639/answer/186682280", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u4e1c\u5317\u8bdd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187272577", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61318298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61318298/answer/187046282", "content": "\n\u5730\u7403\u51e0\u5341\u4ebf\u5e74\u5386\u53f2\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5168\u7403\u7ea7\u522b\u7684\u81ea\u7136\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343188/answer/187231539", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u4ee5\u6765\uff0c\u4f60\u6240\u9047\u5230\u7684\u6700\u8270\u96be\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21037715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21037715/answer/174728076", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u6f02\u6d41\u74f6\u6709\u54ea\u4e9b\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35411918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35411918/answer/102381860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187047287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355938/answer/186907007", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85dnc\u5019\u9009\u4ebaossoff\u82b1\u4e865\u500d\u4e8e\u5bf9\u624b\u7684\u7ade\u9009\u8d44\u91d1\u4e5f\u6ca1\u8d62\u5f97\u4f50\u6cbb\u4e9a6\u533a\u4f17\u8bae\u9662\u8865\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61295793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61295793/answer/186597789", "content": "\n\u817e\u8baf\u548c\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\uff0c\u54ea\u4e2a\u516c\u53f8\u66f4\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21404256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21404256/answer/186866899", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd1\u4ee3\u7684\u6e56\u5357\u51fa\u4e86\u8bb8\u591a\u82f1\u6770\uff1f\u662f\u5de7\u5408\u8fd8\u662f\u5fc5\u7136\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61330790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61330790/answer/186681045", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u653f\u5e9c\u786e\u5b9e\u8003\u8651\u7684\u6bd4\u8f83\u5468\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/187138550", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61121759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61121759/answer/186930321", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u8d85\u8fc7\u7f8e\u56fd\u57ce\u5e02\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/177431959", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360569/answer/187085165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u8428\u52d2\u66fc\u5e9f\u9edc\u5176\u4f84\u5b50\u2014\u2014\u7eb3\u4f0a\u592b\u7684\u738b\u50a8\u4e4b\u4f4d\uff0c\u4efb\u547d\u81ea\u5df1\u7684\u513f\u5b50\u6210\u4e3a\u65b0\u738b\u50a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45044994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45044994/answer/186855234", "content": "\n\u9648\u5764\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u6709\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35411918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35411918/answer/101731407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61254082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61254082/answer/187081112", "content": "\n\u5982\u679c\u5f02\u5f62\u5b58\u5728\uff0c\u5176\u98df\u7528\u4ef7\u503c\u5927\u8fd8\u662f\u6b66\u5668\u4ef7\u503c\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61227712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61227712/answer/187048906", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48AKB48\u603b\u9009\u4e3e\u4e0a008\u7ed3\u5a5a\u7684\u6d88\u606f\u4f1a\u8ba9\u7c89\u4e1d\u90a3\u4e48\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35411918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35411918/answer/186826332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26450263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26450263/answer/35734509", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u7684\u6b7b\u4ea1\u65b9\u5f0f\u6bd4\u8f83\u79bb\u5947\u82e6\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39447857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39447857/answer/186261688", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24835767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24835767/answer/187065601", "content": "\n\u6d4e\u5357\u4ece\u4f55\u65f6\u8d77\u6210\u4e3a\u5c71\u4e1c\u7684\u653f\u6cbb\u4e2d\u5fc3\uff1f\u4e3a\u4f55\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u4e34\u6dc4\u4f5c\u4e3a\u9f50\u56fd\u7684\u90fd\u57ce\u6ca1\u6709\u5f97\u4ee5\u5ef6\u7eed\u7ee7\u800c\u6210\u4e3a\u5c71\u4e1c\u7684\u653f\u6cbb\u4e2d\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/186916054", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61359278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61359278/answer/187000593", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef76\u670821\u53f7\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u52a05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61262882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61262882/answer/186812666", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6253\u6e38\u620f\u80fd\u6002\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61149264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61149264/answer/186472861", "content": "\n\u4f60\u7684\u597d\u670b\u53cb\u6740\u4e86\u4eba\uff0c\u5411\u4f60\u6c42\u6551\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21240235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21240235/answer/186727433", "content": "\n\u519b\u961f\u91cc\u6709\u6251\u624b\u69b4\u5f39\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u6216\u8005\u4f20\u7edf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61372616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61372616/answer/187055047", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u53ec\u5fe0\u6559\u6388\u7684\u5fae\u535a\u79f0\u65e5\u672c\u6d77\u4e0a\u81ea\u536b\u961f\u4e9a\u6d32\u6700\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28956837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28956837/answer/186861783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u671d\u9c9c\u91d1\u5bb6\u738b\u671d\u662f\u541b\u4e3b\u4e13\u5236\uff0c\u800c\u674e\u5149\u8000\u4f20\u4f4d\u674e\u663e\u9f99\u5374\u6210\u4e86\u6c11\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/186979687", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}]